一人一個效力榜尾球隊既好波之人

愛斯賓奴---謝拉特摩蘭奴

朗當

卓耀國

hector

沙基利

廢翼

Fosu Mensah

Ben Foster

呢件垃圾

呢個勁過莫拉達

寄誠庸

zaha

沙夏，lazini

馬里奧高美斯

史特加排第8喎ching

答案係堅尼米拿

佐佐木周

耶斯迪

Jonas Hector

卡錫

Timo horn